(召喚屈蛇)屈蛇幾時先訓醒？

自從昨晚鬥身家敗畀三零後話訓，訓到而家都唔蒲頭，係咪直踩幾更唔畀上網？？？